有無發覺支那製造病毒特別勁

美國流感
非洲伊波拉
中東呼吸綜合症
都未搞到全球大流行
但支那製造既
沙士
同武漢肺炎做到
仲可以屈落美國到
支那人真係個可信

隻病毒有齊哂支那人嘅特性⋯⋯